\begin{lstlisting}[caption={Spis komend do uruchomienia systemu i wykorzystania reguł},label={lst:study-simulation-commands},escapechar=^]
# Terminal 1 - system
java -javaagent:sizeofag-1.0.0.jar -jar rtb-1.0.jar ^\label{lst:study-simulation-commands-server-run}^

# Terminal 2 - źródło danych
java -jar stream-simulation-1.0.jar -h localhost -p 7708 \ ^\label{lst:study-simulation-commands-data-source-s}^
     -s 100000 $DATASET/training2nd/*.txt $DATASET/training3nd/*.txt ^\label{lst:study-simulation-commands-data-source-e}^

# Terminal 3 - odbiorca reguł
nc localhost 7710 > rtb-rules.pl ^\label{lst:study-simulation-commands-rules-receive}^
mv rtb-rules.pl $HEART_HOME/storage/rtb/rtb-rules.pl ^\label{lst:study-simulation-commands-rules-move}^

# Terminal 4 - silnik wnioskujący HeaRT
cd $HEART_HOME ^\label{lst:study-simulation-commands-heart-s}^
./heart
srv. ^\label{lst:study-simulation-commands-heart-e}^

# Terminal 5 - uruchomienie reguł
nc localhost 8090 ^\label{lst:study-simulation-commands-heard-connect}^
[model,run,'rtb-rules','rtb',gdi,[rtb], ^\label{lst:study-simulation-commands-heart-query-s}^
   [[weekday, TUESDAY],
    [regionId, 65],
    [cityId, 65],
    [adExchange, 2],
    ^\textit{(...)}^ ] 
]. ^\label{lst:study-simulation-commands-heart-query-e}^
\end{lstlisting}